買了一支地捫牌西梅汁

935mL 準備每日飲一啖

好失望，入黎以為有屎圖睇

無成果圖，你學人出post？

唔係一口氣飲哂不如唔好飲

前排試過飲左半支都無料到
不如m記奶茶 萬試萬靈

黃金屁眼

屌你老母 圖都冇張 飲闣汁呀

等緊時間表

上次飲左一支，唔洗半個鐘就出事
係廁所噴射咁噴足3粒鐘⋯

之前一口氣隊晒成枝
結果乜柒都冇
好撚失望